Which composer wrote the "Moonlight Sonata"?
A) Ludwig van Beethoven
B) Wolfgang Amadeus Mozart
C) Johann Sebastian Bach
D) Frederic Chopin
Answer: A) Ludwig van Beethoven

Who painted the ceiling of the Sistine Chapel?
A) Pablo Picasso
B) Leonardo da Vinci
C) Vincent van Gogh
D) Michelangelo
Answer: D) Michelangelo

Which philosopher wrote "Meditations on First Philosophy"?
A) Ren√© Descartes
B) Socrates
C) Aristotle
D) Friedrich Nietzsche
Answer: A) Rene Descartes

Which scientist developed the theory of general relativity?
A) Isaac Newton
B) Albert Einstein
C) Max Planck
D) Stephen Hawking
Answer: B) Albert Einstein

In which year did World War I begin?
A) 1914
B) 1918
C) 1939
D) 1945
Answer: A) 1914

Who painted the famous artwork "The Persistence of Memory"?
A) Pablo Picasso
B) Salvador Dali
C) Claude Monet
D) Frida Kahlo
Answer: B) Salvador Dali

Who is the author of the novel "1984"?
A) George Orwell
B) Aldous Huxley
C) Ray Bradbury
D) Jules Verne
Answer: A) George Orwell

What is the capital city of Australia?
A) Sydney
B) Melbourne
C) Canberra
D) Brisbane
Answer: C) Canberra

Who composed the opera "The Marriage of Figaro"?
A) Ludwig van Beethoven
B) Wolfgang Amadeus Mozart
C) Giuseppe Verdi
D) Johann Strauss II
Answer: B) Wolfgang Amadeus Mozart

Who is credited with discovering penicillin?
A) Alexander Fleming
B) Marie Curie
C) Louis Pasteur
D) Robert Koch
Answer: A) Alexander Fleming
