What is the capital city of France?
A) Paris
B) London
C) Rome
D) Berlin
Answer: A) Paris

Which planet is closest to the Sun?
A) Mars
B) Venus
C) Jupiter
D) Mercury
Answer: D) Mercury

Who painted the Mona Lisa?
A) Leonardo da Vinci
B) Vincent van Gogh
C) Pablo Picasso
D) Michelangelo
Answer: A) Leonardo da Vinci

What is the largest ocean in the world?
A) Indian Ocean
B) Atlantic Ocean
C) Arctic Ocean
D) Pacific Ocean
Answer: D) Pacific Ocean

Which country is known for the Great Barrier Reef?
A) Australia
B) Brazil
C) Canada
D) Mexico
Answer: A) Australia

Which sport does Usain Bolt excel in?
A) Basketball
B) Tennis
C) Athletics
D) Golf
Answer: C) Athletics

Who wrote the Harry Potter book series?
A) J.R.R. Tolkien
B) George Orwell
C) J.K. Rowling
D) Charles Dickens
Answer: C) J.K. Rowling

Which animal is known as the "king of the jungle"?
A) Elephant
B) Tiger
C) Lion
D) Gorilla
Answer: C) Lion

What is the currency of Japan?
A) Yen
B) Euro
C) Pound
D) Dollar
Answer: A) Yen

Who was the first person to walk on the Moon?
A) Neil Armstrong
B) Buzz Aldrin
C) Yuri Gagarin
D) John Glenn
Answer: A) Neil Armstrong
