What is the largest country by land area?
A) United States
B) Russia
C) China
D) Canada
Answer: B) Russia

Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
A) William Shakespeare
B) Arthur Miller
C) Oscar Wilde
D) Tennessee Williams
Answer: A) William Shakespeare

What is the official language of Brazil?
A) Portuguese
B) Spanish
C) Italian
D) French
Answer: A) Portuguese

Who painted the famous artwork "The Starry Night"?
A) Vincent van Gogh
B) Pablo Picasso
C) Salvador Dali
D) Leonardo da Vinci
Answer: A) Vincent van Gogh

What is the world's tallest mountain?
A) Mount Everest
B) K2
C) Kangchenjunga
D) Mount Kilimanjaro
Answer: A) Mount Everest

Which scientist is famous for the theory of relativity?
A) Isaac Newton
B) Albert Einstein
C) Galileo Galilei
D) Nikola Tesla
Answer: B) Albert Einstein

Which city hosted the 2016 Summer Olympics?
A) Rio de Janeiro
B) Tokyo
C) Beijing
D) London
Answer: A) Rio de Janeiro

Who is the author of the book "To Kill a Mockingbird"?
A) J.R.R. Tolkien
B) Harper Lee
C) Ernest Hemingway
D) F. Scott Fitzgerald
Answer: B) Harper Lee

What is the largest desert in the world?
A) Sahara Desert
B) Gobi Desert
C) Atacama Desert
D) Arabian Desert
Answer: A) Sahara Desert

Which element is represented by the chemical symbol "Fe"?
A) Iron
B) Gold
C) Silver
D) Copper
Answer: A) Iron
