What is the branch of science that studies the Earth's atmosphere and weather?
A) Biology
B) Chemistry
C) Physics
D) Meteorology
Answer: D) Meteorology

What is the process by which cells produce energy from glucose in the presence of oxygen?
A) Respiration
B) Fermentation
C) Photosynthesis
D) Replication
Answer: A) Respiration

What is the smallest particle of an element that retains its chemical properties?
A) Atom
B) Molecule
C) Electron
D) Proton
Answer: A) Atom

What is the phenomenon in which light waves change direction as they pass from one medium to another?
A) Reflection
B) Refraction
C) Diffraction
D) Dispersion
Answer: B) Refraction

What is the process by which plants release water vapor into the atmosphere?
A) Transpiration
B) Respiration
C) Photosynthesis
D) Evaporation
Answer: A) Transpiration

Which subatomic particle has a positive charge?
A) Proton
B) Electron
C) Neutron
D) Photon
Answer: A) Proton

What is the process by which solid ice changes directly into water vapor without melting?
A) Sublimation
B) Evaporation
C) Condensation
D) Freezing
Answer: A) Sublimation

Which planet is known as the "Red Planet"?
A) Venus
B) Mars
C) Jupiter
D) Saturn
Answer: B) Mars

What is the process by which an organism produces offspring similar to itself?
A) Reproduction
B) Metabolism
C) Growth
D) Development
Answer: A) Reproduction

What is the process by which a liquid changes into a solid?
A) Freezing
B) Melting
C) Condensation
D) Evaporation
Answer: A) Freezing
